聽日就係平安夜，單身嘅你點過

上連登取暖

屌，難道個個都有人陪？
聽日連登得我一個

諗緊..

翻工

聽日後日大後日都要返工,對我呢啲毒撚嚟講或者係一件好事

暖吓我 我要返工

有冇巴打一齊睇水行俠?

冇女永遠都慘

快啲搵返個女朋友喇

上連登

睇戲

無仔一樣永遠都慘

聽日見，約埋你25號

屌！有人陪

我18喇都A0（我 ）

fire

25號返工

打足一日j

返工

鳩毛都未出哂，怕乜

聽Eason首歌渡過

你燒緊我喎

屌，我都想有野比我分心下

唔係賭足一日波咩

睇完話我知好無睇

小心精盡人亡啊

喺屋企鳩hea

好撚懷念呢d時侯
係時侯又要睇明日花聖誕個套了

仲有聖誕同除夕
記得要留精呀

姐係留係屋企啦

夠哂warm啦

已經買定十幾個杯麵，呢個星期都唔會出街

same
係屋企有咩活動好做
收集意見

睇左幾個留言
暫時你係最有建設性的建議

自己睇 由我消滅剩低個啲單人位 位

打丁

好有勇氣
自問做唔到

聽日公司返半日
都唔知咁早返屋企有咩做

突然覺得你同神一樣
你kill邊間戲院

我諗住睇utube咋

返工既巴絲打有冇咩工推薦吓
接受唔到年年聖誕都毒在家中

約左單身女性朋友出去食飯

一條友出街無目的咁鳩行

我都想番工過了佢

打j

一齊

好勇呀你
充滿浪漫氣氛嘅日子
一身毒氣嘅你殺出重圍

無人約我

我都想返工過左去算9數

唔夠

約我食大餐

唔想係屋企拃豆漿

但係出街又成街放閃

我無j
你打埋我個份！

咁女仔都可以diy架啫

落老蘭睇下有冇運行

係屋企訓教

只會感覺更可憐

請你飲濃牛乳

有咩方法可以訓到2019先醒

去做下義工打發時間

訓完再訓
利申 我可以

我嘅最後一點火力都為你燃燒

嚟緊24 25 26都唔會出街

A0 打J

我鍾意嘅有仔
無feel嘅reject咗
做gym度過聖誕

睇心情

同單身嘅死黨過

連聽日係平安夜都唔知

返工 聽日收工極速返歸打機算

santa claus is coming to town

返工 返到屋企食個飯 洗碗 睇陣書 又一日

睇Netflix算 成日係屋企過

不過會去啲較偏遠地方, 避開人群

早d 返屋企囉
喺條街獻世咩

平時點過咪點過囉

我都想知可以點過，老豆老母又問我做乜唔出街

平安夜梗係喺屋企砌女啦

之前係新蛋買完而家先得閒砌

我 留個tg

唔想老母擔心
扮出街

身邊個個fd都出晒pool
聖誕又要自己過

收工返屋企打機

有冇同我一樣其實仲好鐘意過聖誕 好鐘意期待既感覺 耐何只係冇女死毒撚一個

自己一個食m記

梗係可以

同朋友游水

放AL今日開始放到1月3

圍爐ok?

報佳音

返工囉 平安夜唔洗做啊？ 平安夜唔洗ot啊？

蘭桂芳到返工，返工過聖誕兼除夕

一個人周圍行 睇燈

同班朋友食個飯睇場戲

x2
不過自己一個又如何
唔使理人 可以慢慢咁睇野

我鐘意任何同聖誕有關既野
睇戲見到個集主題係聖誕節都特別開心

但好多年聖誕都係自己係屋企過...................

睇Herman Yeung 直播

希望巴打聽日都過得開心

一樣 我諗過多幾年 寂莫會沖淡我地對聖誕既鐘情

聽日一收工就狗衝返屋企煮麵食
後日全日都唔出街了

Gay

睇波⚽️⚽️

喊住過

打機

聽日表白

做人還是要有希望啊
總有一日我地都會係各自開開心心一雙一對咁過聖誕既

我估

上吊

係屋企飲酒 煲劇
正呀屌你 幾年無試過

早排散左 好享受
聽曰放工返到屋企睇netflix 夜晚再同fd連線打機

pornhub la

去friend度打邊爐
幾個男人

我就嚟22都未出聲

you too
舊年散 當時拍到成個xmas無見過對方 話約左fd同屋企人
但咁多年都大多屋企過 聽日就想自己一個周圍行 可以慢慢睇無人催

咁岩既 我都係舊年散喎 上年聖誕加上一份悲傷 最後醉酒街頭 以前同佢一齊既時候過既聖誕都好唔如意 聽日平安夜我又唔想飲酒 但又冇節目 都想試下一個人過～有冇地方推薦下

既然係Xmas 緊係睇燈飾

想一個人食盆菜

溫書，未考完

睇0080

買聖誕禮物比自己

返工囉屌

無女朋友，父母返工
點解突然覺得人生活不下去

打飛機 訓覺

係屋企打邊爐

打住J過

除非上面成班人都請左大假
點解好似個個都唔使返工咁

約砲

我就唔洗咁慘要留係屋企咁撚毒啦
只不過就係要返工咁解

兒登d人點洗返工架
一係讀緊書一係屋企唔洗做

陪下老豆睇聖誕片
利申 全家單身狗

Netflix

聽到人地同自己講聖誕快樂/ Merry Christmas
唔知點解好自卑

join埋得唔得

一個人喺屋企/海邊飲下酒

搵 sp 扑野

巴打住邊頭

tsw

約frds 打牌

有邊度海邊唔太多人

土瓜灣

我住九龍城 ，好似唔多方便

都係幾遠下 有冇人都係新界陪我飲悶酒

溫書

U are not alone

+1 27號仲有科要考...
不過我毒撚冇 反正年年都係喺屋企
反而d人往年有街出今年要溫書好似慘d

Dllllllm自修室唔開啊屌

一個人幾好 可以享受下寂莫

打飛機

約左姐姐食飯睇戲直落

自閉

夜晚熄哂燈同自己講句Merry Christmas

人在意大利 冇幾耐之前分咗手 原本plan好晒嘅行程全部冇晒 一陣準備坐火車去florence 都唔知做乜好

翻工 儲下錢買對波boot俾自己

大埔

一齊飲下酒吹下水 好過

你唔提我都唔知聽日平安夜
單身得幾開心
不過聽日有得早收工好開心

你住邊頭呀

鍾意嘅人只係約咗我25號
好想佢兩日都mark定留比我
怕佢約其他人又唔敢問

去聽下busking

約到聖誕見面已經好好 好過我冇人約

辛苦你啦
仲有聖誕 除夕要捱
依個12尾好漫長

屌
我都聖誕前失戀

全城幸福的慶祝 然而在這角落裏 還是有場冷場需要面對

堅持住呀

歡迎回歸單身狗的隊伍
依到多人
排一排隊先

我係12月31號一週年
但琴日正式分手了

加油呀
失敗左記得返黎

未來黎？
仲未到新年

睇netflix

無男朋友，父母返工
點解突然覺得無生存意義

一個人去戲院睇戲

3mins later ，M k的日子

仲有聖誕同除夕
留精

連登給你溫暖的感覺

姐係你自己去左歐遊？
原本plan左同女友去？

身邊朋友個個有拖拍 24/25/26號都留俾男女朋友
冇拖拍既去晒旅行 有排都未返香港
我自己就早個排約左暗戀對象睇戲 佢話就話好 但係一直冇聲氣 都唔知係唔係真係睇
所以簡單黎講 今年又係得自己一個人毒留在家 唉

掛住一個唔掛住自己既人

一早心死啦，唔擔心

打埋rdr2個結局先

去尖沙咀行下，感受下節日氣氛，都好過留系屋企睇住fb個個成班人開P

傻嘅 係咪都係咁過啦 唔好受環境影響 咪又係年年都有嘅日子
利申 有人陪

聽晚返pt準備見到情侶就提佢地安全至上

拖拖拉拉左半年，琴日終於收皮
變返單身狗了

With my waifu

我都係琴日收皮

搭船出東涌既孤島，食個農家飯 ，再出返來扮出街

我都唔知

乜咁岩既
雖然感覺清醒左，但換來心靈上既空虛

Agger
因咩事分開

點解分手啊

記得帶土產返黎

當你發現拖拖拉拉落去無好結果
傷心只有自己，只好狠心放手

太多爭拗
大家都好難就對方

成功比女神約出街
But 100% friend zone

唔好死喔 堅強d 溝新女

雙方有冇嘗試一齊改變現狀 ？

你提出？
唔後悔？

只有我一個努力等佢改
但我真係好攰，1年-2年都係咁
我無青春再比佢浪費了

唔好浪費時間啦

嗯 呢樣野我都明 你比左咁長時間佢都改唔到 正常都會心淡 我個Ex都係咁 佢覺得比左好多次機會我去改 但佢唔明嘅係 我嘅問題唔係短短幾個月可以改好曬 我改左少少 其實已經係好大嘅進步 點都好啦 希望2019年嘅你有個新出發

但有無做得明顯比佢睇到你真係有改變緊？

應該係大家冇心機再行落去
加上今次嗌交做埋導火線，自然索性斬埋纜
冇話邊個提出既..
都冇得後唔後悔了

仲有彎轉就好好珍惜對方
唔好禁容易放棄

我有用另一種方法去取代舊有嘅問題 我有問過佢其實即使我咁樣改 佢係咪都覺得好煩 佢話唔係 可以繼續 我以為用新方法會好少少啦 點知原來都係比到壓力佢 但佢又唔出聲 我知道新嘅方法唔係最好 但個刻嘅我只係可以做到咁多

準備獨自去尖東海傍隊酒吹喇叭兼戴耳機聽Depressive Music

早知搵 抄散返 反正冇人約同可以搵小小外快

去到見到個個一雙一對，到時自己咪覺得更加孤獨同慘

其實我都有諗過學你咁樣

就係特登要令自己難堪

人真係好奇怪，失戀就會偏偏聽 d 失戀歌。。。。。

無女呀！！！

巴打撐住 between唔係我失戀 係我啲fd陪另一半先要自己過..

單身原來唔可怕
世間最可怕既事係
原來有一個 你唔想同佢發展既人 想同你過聖誕

係呢刻我發現 我寧願單身 都唔想同佢過

望住佢我連自己個關都過唔到

靚女另計

返工，之後返屋企死瞓

咪又係咁日子咪又係咁過

去飲酒

温書

留喺屋企陪老母

積極面對人生

我會唔敢聽，知道自己一定想喊同愈諗愈唔開心

連登好有愛，多謝你

但....我係絲

咁你咪唔好應約

我覺得單身原本唔可怕
但對方只單純搵人攝時間填補佢嘅空虛
分唔到愛嘅感覺，依個先仲可怕
間接俾人利用左，而自己又用心對待段感情

最起馬你都可以同個有好感既人一齊過

唔係同一個 連自己個關都過唔到既人

就係知道咁，所以提出左分手了

你點解一定要同佢過呢？

係囉 唔同佢過咪得

見到你個名，諗起個ex

唔知點好

依家睇緊新聞中

我食早餐凖備返part tine

好悶,係咁上連登

岩架啦
上連登，比我思念下

今日有咩做？

尋日生日都冇人約，今日又點會有呢

身同感受

我唔是gay

我絲打黎
借朋友ac上黎取暖

睇演唱會

同班麻甩佬fd一齊過

咁咪好多人陪你
隔住個電話都聞到陣酸味

選擇陪女友去荃灣食豆腐花

好似你個名咁過...

屌！單身呀
有女嘅你

食飯啫巴打
你冷的啲先

冷靜
打漏字自膠

咁你食咩呀

等放假。 返屋企打個飛機瞓覺算數

睇怕食茶餐廳
利申：台灣留學 想食家鄉嘢 唔自爆咁多

好多年都係咁.出街又同人迫
正常咁係屋企過.打下PS4.
開始年老,就黎連飛機都打唔到.

毒 L 野

不過都好

温書啦，放完假就開學啦

估啱左個結果

I know that feel bro 我都食唔少

F1暗戀到畢業

X2

唔洗做阿
梗係做狗返工

Welcome back

要探班？

探乜鬼，探完又唔會有女

你都幾得閒上連登
工作應該幾清閒

岩岩自己睇完戲 而家狗衝緊番屋企

水行俠？

一陣自己睇水行俠

番緊工

一個人睇戲實有位？

都係，好多情侶揀到啲位左右都無人

我就專揀個啲位坐落去

自己坐左喺公園 感受依個寂寞之夜

係好清閒，

第32年聖誕單身咁過 多得過我就 簽到下 亂按死全家